有無人做過BOC Asset Management MT?

下星期就Interview, 想請教下

係咪經BOCHK 報架？

係!

巴打幾時做完apt test架？

無記錯就應該係11月14日做 (11月10日收apt test email)

Push